煮沸或小火煮，直到達到所需的稠度，讓多餘的液體蒸發掉。 醬汁、肉汁或燉菜太稀? 我們有3種方法來解決這個問題。 2021年2月12日|華盛頓郵報 
 懷登似乎被說服了，要遏制互聯網上可能出現的過度言論，最好的辦法就是藉助市場力量的影響。 26個單詞創造了互聯網。 怎樣才能拯救它? Stephen Engelberg | 2021年2月9日|ProPublica 
 雖然這些對我們自身浪費的警鐘確實很有效，但許多藝術家似乎更感興趣的是用多餘的東西來表達對自然的敬畏。 巴爾的摩局外人藝術展覽慶祝自然的“過剩”，並對汙染敲響了警鐘。凱爾西·艾伯斯，2021年2月8日 
 當市政官員和立法者試圖收回過度的支出時，工會堅持他們的立場。 Andrew Ford, Asbury Park Press, Agnes Chang, Jeff Kao和Agnel Philip, ProPublica | 2021年2月8日|ProPublica 
 這是一場沒有以往過度表演的超級碗。 超級撒佈機星期天嗎? 專家擔心超級碗可能會引發冠狀病毒爆發 
 抖掉多餘的麵粉，輕輕地放入熱油中。 製作卡拉·霍爾的脆蔥青豆砂鍋|卡拉·霍爾| 2014年12月27日|每日野獸 
 把邊緣折起來，卷邊，然後修剪剩餘的多餘部分。 製作“The Chew’s”卡拉·霍爾的南瓜山核桃派|卡拉·霍爾| 2014年12月26日|每日野獸 
 隨著經濟衰退前T-Pain和Akon的過度流行，嘻哈音樂開始尋求更大的真實性。 未來讓我們重新思考我們所知道的關於說唱藝術家的一切|盧克·霍普| 2014年12月15日|每日野獸 
 參議院情報委員會的報告說，他們2006年與中央情報局簽訂了一份價值“超過1.8億美元”的合同。 用你的稅金建造的折磨人的豪宅|邁克爾·戴利| 2014年12月12日|每日野獸 
 順便說一下，掃興者們，在這個極度物質貪婪和過度的季節，美國的慈善捐贈增加了42%。 讓聖誕商業化! | P。 J. O 'Rourke | 2014年12月6日|DAILY BEAST 
 維克多為自己的成就感到自豪，四處推薦，敦促大家盡情享用。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 他所擁有的授權是非常不同尋常的，遠遠超過了普通的授權。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 (d)在各聯邦儲備銀行方便的情況下，可將剩餘餘額繼續存入黃金結算基金。 《貨幣銀行學》|Chester Arthur Phillips 
 在愛爾蘭這樣的國家，談論勞動力過剩或無法僱用勞動力，是對普遍理解的侮辱。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 所有申請，包括其中任何可能因為超過上述10%而被推遲處理的申請。《貨幣與銀行》|Chester Arthur Phillips